心灰...

父母唔明白我地後生反抗既目的
頭先同呀媽好聲好氣解釋, 再比義士自殺既新聞佢睇
換黎既係..佢話我地被人洗曬腦 破壞香港
點解連最親既人都係咁? 💔

省番啖氣好過

遲啲先再講呢啲啦！

我明，仲會話我哋畀人呃咗點點點

呢個時候咪撚放負 一係出黎 一係做其他文宣既

我冇同我老母解釋，只係希望佢老人家一直冇登記做選民

永遠叫不醒裝睡的人

你未必改變到佢地，唔緊要，最緊要係唔好畀任何人改變你自己

加油

但其實都唔需要再講

喺佢地嘅年代，事物都比較單純，而家資訊發達得好快，佢地未必追得上。
俾d間佢地，佢地要時間消化，一時之間未明白到咁多。
但你有我地！一齊行！加油！

努力讀書 等大個 搬出去

每人心中都有一把尺，做你認為對的事就可以了

明白你感受，平時睇cctvb聽歪理已經夠辛苦，而家日日係屋企都要聽自己最親既人既負面說話，個心真係好難受、好氣餒同唔舒服。

或者你試下唔好同屋企人硬碰，一齊睇電視既轉去睇其他台唔好睇新聞，就算討論都用談笑風生既方式輕輕帶過，再轉話題。

好明白你真係好辛苦，有咩事記住搵人傾下，講左出黎點都會舒服啲